［戰術］比起黑警，香港人要準備係惡劣天氣下抗爭

嚟緊會落大雨，如果你地無防水衣物，著晒熱褲出街，只會製造受傷嘅人。

仲有時間，買衫喇！